根本連登仔係社會渣滓，陳同佳泡到妞，就唔低得要人去台灣受靶，車志健幫人掙錢成功，又話佢呃人

根本連登仔係社會渣滓，陳同佳泡到妞，就唔低得要人去台灣受靶，車志健幫人掙錢成功，又話佢呃人

你想自爆？